[有酒]想搵返套機械人卡通片

以前tvb成日播 好似得十幾集
講主角同部機械人立咗契約
之後要打其他機械人
其他人控部機械人係要入維生倉
之後會有條嘢穿過佢地個頭

無咁雞
成套嘢有少少黑暗

GIANT ROBO鐵甲人2007

係佢了
酒已賜